<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>你好啊，贺秋兰</title>
  
  <subtitle>爱你，三千遍</subtitle>
  <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/"/>
  <updated>2022-09-02T17:35:04.945Z</updated>
  <id>https://lovelanthreethousand.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>LoveLan</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>你好啊，老婆 6</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2022/08/22/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%866/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2022/08/22/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%866/</id>
    <published>2022-08-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:35:04.945Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　又到了小仙女生日的时候了，继续按照惯例，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐，要幸福多多，烦恼少少；要顺心多多，水逆少少；要money多多，病痛少少。<br>　　转眼间，我就要陪小仙女度过第四个生日了，尽管这次又是在线上陪你过。但我相信，在不久的将来，我们会在一起度过每一年的生日，每一个节日，以及，每一天。<br>　　这句话我好像说过很多遍了，但是直到现在还没有实现。说的我自己都不好意思说了，但我却还是要说，这样也许能增加你和我对我们的未来的期待吧。<br>　　是的，将来。可是最近的吵架，我却总在说，和你没有未来了。<br>　　甚至，在你多次和我说过，无论怎样吵架，都不要说出那两个字后，我却依然说了一次，两次。<br>　　可是我和你真的没有将来了么。<br>　　我想这个答案有点像曾经看到的一个访谈，主持人问嘉宾，你相信爱情么。那人回答说，有时候信，有时候又不信，但大多数时候，包括此刻，我是相信的。<br>　　我大概也是如此吧，当我们争吵的时候，愤怒让我冲昏了头脑，我会觉得你没有那么爱我，我想说点什么却又什么都说不出口。有时候会觉得自己没错却又找不到反驳的点，憋屈到无处发泄。于是就觉得，这不是我想要的那种生活，就会觉得，不如那啥算了。<br>　　然而当我平静下来，我又会舍不得你。就像我曾经说的，那天晚上追下去没看到你后，我切切实实感到了慌张。<br>　　其实我，很怕很怕失去你。所有伤害你的话，大概也只是为了试探，试探我在你心里，是否还占据着不一般的位置。<br>　　所以不用觉得我说了离婚后你好像还眼巴巴的跑来挽回我呀，如果你能留我一下我很开心，但如果你没留我也会屁颠屁颠的跑回来的呀。<br>　　当然，这也不是我三番两次说出那两个字的借口。我要在这里郑重的向老婆道歉。<br>　　老婆，对不起。<br>　　我知道那两个字让你很难过很难过，我也知道我答应过你不再说那两个字，但是上一次吵架的时候我却把我的保证忘的一干二净，只顾着发泄自己的情绪。我也不敢保证我下次还会不会这样了，但是我会向你保证，以后我一定一定一定会努力控制自己的情绪，不再说出那两个字。<br>　　因为我不想再看到我的傻老婆那么难过了。<br>　　其实我一直觉得你傻傻的，明明骗了你很多次，你却依然还相信我。可能没以前那么相信了吧，但是对我依然没有多少防备。<br>　　我很喜欢这种感觉，这种被人信任，被人依赖的感觉吧。这也许也是大男子主义的一个方面吧。<br>　　其实我对你有很多很多的内疚，相对于你为我做的，好像我为你做的并没有多少。可是我好像常常忘了这些，只有偶然才想起，然后轻声说一句，傻老婆。<br>　　记得有天刷抖音看到说，某天前男友给自己转了5000，说觉得当时在一起时太亏欠她了。<br>　　那我们要是分开的话，我要转5万，50万，还是500万，才能弥补我对你的亏欠呢。<br>　　所以呀，我怎么会和你分开呢。<br>　　我觉得还是得把你的备注改成傻老婆，这样才能不断提醒我，你为我付出了许多许多。<br>　　我的傻老婆呀，你对我这么好，我该怎么回报你呢。<br>　　我的傻老婆呀，要永远平安快乐哟。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　又到了小仙女生日的时候了，继续按照惯例，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐，要幸福多多，烦恼少少；要顺心多多，水逆少少；要money多多，病痛少少。&lt;br&gt;　　转眼间，我就要陪小仙女度过第四个生日了，尽管这次又是在线上陪你过。但我相信，在不久的将来，我们会在一起度过每一年的</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，老婆" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，老婆 5</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2022/05/20/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%865/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2022/05/20/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%865/</id>
    <published>2022-05-19T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:20:52.476Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　算算时间，好像又有很长时间没有给你写情书了，恰逢这次520，又有好多好多的话想对你说。于是，便有了这个系列的第五篇。<br>　　你是不是好奇系列是什么，猜猜看吧。<br>　　突然想起我们度过的第一个520，当时你对我说了一句情话，虽然不记得具体你说的是什么了，但是却记得这句话让我开心了一整天。<br>　　这句话是，很开心重新认识你。<br>　　这句话放在现在也很合适，很开心重新认识你。如果我们没有重新认识彼此的话，便没有了现在的我们。<br>　　突然想到看看离我们领证的日期过去了多久，算了一下，219天。也就是说，520这一天恰好是我们领证的第220天。这让520变得更加特殊起来。<br>　　在这个快餐时代，大概很少有人会去沉下心来回忆过去的美好吧，我也是如此。空闲的时间大多是在想你，看小说，刷抖音和玩游戏。而在写情书的时候，我便会去回忆我们一起度过的快乐时光。会翻看以前给你写的情书，看我们的聊天记录，会想起很多很多开心的事情。<br>　　于是在这一刻，突然好想你。<br>　　突然好想你，突然温馨的记忆，突然含笑的眼睛。<br>　　前段时间聊到婚礼的事情，我便想象了一番我们举行婚礼的场景。因为你有提过不想办婚礼，我也思考了一下举办婚礼的目的。是为了在亲朋好友面前把你隆重的娶进门？是为了收份子钱？似乎都不是。后来想到了一句话，如果有一件非常开心的事情却又找不到可以分享的人，是一件非常痛苦的事情。<br>　　所以，大概我期待婚礼的目的，就是为了能够把我最开心的事情，最快乐的时刻，分享给大家。也是为了骄傲而自豪的告诉大家，这个美若天仙的人儿，是我老婆了。<br>　　然后我又想起，大年初一的那天，你帮忙摆放碗筷，收拾桌子，以及在我喝醉之后坐在旁边照顾我。我大姑在我爸面前夸你的时候，心也跟着身体一样醉了，飘飘然起来。<br>　　包括大年初四的那天，我的二奶奶也在我面前夸你。这让我又飘飘然起来。<br>　　然而好事多磨，我们的婚礼计划一再的推后，甚至于这次的520我都不能和你一起度过。<br>　　但我相信，磨难终将过去，而我们会迎来更美好，更幸福的时光。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　算算时间，好像又有很长时间没有给你写情书了，恰逢这次520，又有好多好多的话想对你说。于是，便有了这个系列的第五篇。&lt;br&gt;　　你是不是好奇系列是什么，猜猜看吧。&lt;br&gt;　　突然想起我们度过的第一个520，当时你对我说了一句情话，虽然不记得具体你说的是什么了，但是却记得</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，老婆" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，老婆 4</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2022/02/15/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%864/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2022/02/15/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%864/</id>
    <published>2022-02-14T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:19:50.124Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　又是一年元宵节，3年前的一切都还历历在目，我甚至还记得我们直接的第一段对话。顺带也回想起了我们第一次见面时的场景：一个近黄昏的下午，我带着忐忑敲着门，左边裤子口袋里装着因为担心笔墨晕开而用纸巾包裹住的小卡片。而你慵懒的坐在沙发上，刷着抖音。初见你时并不觉得惊艳，但现在你已经成为我人生中最靓丽的风景。<br>　　当然，这并不是说你的样貌不够出众。而是因为当时因为害羞而不敢仔细欣赏，匆忙得看了几眼后就低着头忙着慌张。<br>　　记得三年前，你给我发的第一条消息，是拗拗说她和你的关系就像亲人一样，而和我的关系就像和翠花一样。<br>　　而现在，我们成为了亲人。<br>　　记得我们第一个恋爱纪念日的时候，我写到，恋爱纪念日的意义是为了提醒自己，能够在茫茫人海中遇见你，是一件非常不容易的事情，所以要好好的珍惜你。<br>　　之前倒不怎么觉得这个纪念有多重要，而现在来看，还是有它的必要性。因为最近这段时间，我做了太多太多，不够珍惜你的事情。这个w纪念日，让我意识到了自己的错误，意识到应该好好珍惜你，而不是每次吵架都提离婚。<br>　　我会好好改进的。<br>　　以往每年大年三十12点的时候，都会放鞭炮，烟花。过了12点，烟花便稀稀落落了起来。再过半小时，夜晚又恢复了宁静。从极度热闹，到极度冷清。朋友圈到处洋溢着喜庆的气息，但是却好像没有几个人跟我说新年快乐。好像这热闹与我无关，所以每年的这个时候，我都会莫名的情绪低落。因此有一年的大年三十，我发了一条说说，说快乐就像这十二点的爆竹一样，都是短暂的，这个世界更多的是宁静。过年那天喝酒的时候，突然又想到这个事情。但不同的是，今年有了你在我身边。今年有你陪我过年。这热闹也有了我们在其中。<br>　　于是有了那句，你是永远绽放的烟火。<br>　　而今年大年初一的时候，醒的会比平常早一点，醒来后看见朋友圈和往年一样的热闹，而消息列表也和往年一样的空空如也，我的情绪又开始低落了起来。但是一转身，你在旁边睡得正香，我一下子又被治愈了，然后也顾不上可能会吵醒你，轻轻抱住了你。<br>　　很早以前，就觉得自己做好了一直单身下去的准备。但现在回想起来，觉得当时的想法是多么可笑。我无法想象，没有你的时候，我该怎样生活，怎样度过一个又一个热闹的节日。<br>　　你总说，给我生个孩子，然后让我跟我爸妈过就可以了。但是我想说，你是唯一的，是我爸妈，我的孩子，以及任何人无法替代的。<br>　　我享受一个人住的时候可以自由自在，想偷懒偷懒，想玩游戏就玩游戏。但我更害怕，偷懒没人监督，玩游没人管，以及，不玩游戏时，没有人陪。<br>　　所以，无论怎样，无论我说错了什么话，做了什么事，请一定一定不要丢下我。<br>　　因为我，不能没有你呀。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　又是一年元宵节，3年前的一切都还历历在目，我甚至还记得我们直接的第一段对话。顺带也回想起了我们第一次见面时的场景：一个近黄昏的下午，我带着忐忑敲着门，左边裤子口袋里装着因为担心笔墨晕开而用纸巾包裹住的小卡片。而你慵懒的坐在沙发上，刷着抖音。初见你时并不觉得惊艳，但现在你</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，老婆" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊2022，你好啊老婆 3</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2022/01/01/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%863/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2022/01/01/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%863/</id>
    <published>2021-12-31T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:17:59.813Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　我在去年的那封情书中写到，一想到我们要在2021年结婚，我就有点想让它快点到来了。现在，2022年马上就要到来了。我们也如愿以偿得在这一年订了婚，领了证，住在了一起。<br>　　如果说2021年我们只是订婚领证的话，那么2022年，我就要在亲朋好友的见证下，把你真真正正得娶回家。想到这里，我又开始期待了起来。<br>　　现在的我坐在高铁上，坐在奔向你的高铁上。恨不得它快一点，再快一点，这样就能和你多享受一下这2021年最后的一点时光。<br>　　仔细算了算，这是我们在一起后的第三个跨年，好像一直都没变，我一直没能陪你完完整整的跨过年。<br>　　又好像一直都在变，从19年的，我在火车上打电话陪你跨年；到20年的，我在医院陪着你跨年；再到现在的，我在我们的小家里，提前陪你跨年。<br>　　再之前的跨年，好像都没什么值得纪念的。一个人呆在孤零零的小房间里，一边打游戏，一边就那么跨过去了。<br>　　抖音上有这么一段对话，一个女孩问她妈妈，将来可不可以不结婚。她妈妈说，如果以后你看到这万家灯火中，没有属于你的那一份时，不会感到孤独的话，那就可以。<br>　　记得有一年的跨年，打玩游戏想喝水，发现没有了。便只能出去买，要穿过小区去外面的便利店。走在路上的时候，就深深切切地感受到了那种，万家灯火却没有我的孤独。<br>　　但是幸运的是，现在的我有了你。这万家灯火中，有了属于我们的那一盏。我想，孤独这个词，大概已经从我的字典中抹去了吧。<br>　　写到这里，突然想到前两天，因为工作上的事情被老大说了两句，然后你安慰我。有些不太习惯被人安慰，但后来心情平复以后，又觉得很温馨。那一刻恨不得立马飞奔回去，紧紧地抱住你。<br>　　2022年，也许困难和挫折。但现在的我，只有期待。期待在这一年能够真正地娶你，能够当上准爸爸，能够在任何场合听到你自豪得见我老公。<br>　　那么，2022。我，和我最爱的小仙女老婆，来了。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　我在去年的那封情书中写到，一想到我们要在2021年结婚，我就有点想让它快点到来了。现在，2022年马上就要到来了。我们也如愿以偿得在这一年订了婚，领了证，住在了一起。&lt;br&gt;　　如果说2021年我们只是订婚领证的话，那么2022年，我就要在亲朋好友的见证下，把你真真正正</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，老婆" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，老婆 2</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2021/12/26/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%862/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2021/12/26/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%862/</id>
    <published>2021-12-25T23:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:14:11.608Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　喂喂喂，喂喂喂，现在的时间是2021年12月26日，现在的地点是，我们的小家，现在的人依然是黄文浩。昨天呢，我们一起度过了我们在一起后的第一个圣诞节，而前天呢，我们也一起度过了我们在一起后的第一个平安夜。那么老婆，你愿意陪我度过接下来许许多多的平安夜和圣诞节嘛。<br>　　因为异地的原因，我们错过了许许多多的节日，在一起都快将近三年了，而我们一起度过的节日却屈指可数。不过我想，以后我们一起度过的节日会越来越多的，我们将不会再错过任何一个节日。<br>　　这封情书其实，早就应该写好给你了，却一直拖到了现在，甚至还错过了圣诞节。让我们一起度过的第一个圣诞节留下了不小的遗憾。<br>　　不过我好好反思了一下，说到底还是因为懒，所以即使在你提过你要圣诞礼物后，仍然没有用心去替你准备。这一点我以后一定好好改正。<br>　　早上的时候，你不是看我在看你给我发的红包嘛，其实我是想在看一遍，你那隔着屏幕都要溢出来的开心，让我觉得，前两天辛辛苦苦加班，然后请假，回来，都值了。看着你那么开心，我也很开心呀。甚至我还在想，以后要是可以的话，我想每个礼拜都回来陪你，即使辛苦点，也值了。<br>　　记得上次我回来的时候，你说你是老公宝，离了老公什么也做不了。那一刻我真的很高兴，感觉到了你对我的依赖。可能我是属于那种闷骚型的吧，再高兴都不会表现出来。显得自己很淡定超然一样，但其实我的内心已经蹦到三尺高了。<br>　　这段时间，我们发生了许多矛盾，你跟我一样，都是不可服输的性格。但我们吵的再凶，内心还是在关心着对方。<br>　　你总说我，吵架的时候吵的比谁都凶，吵完了就温柔的跟什么一样。那是因为，吵架的时候，就不会去想着你伤心，难过。而每次一听到你哭，我就开始心软，开始心疼，开始说不出话来。<br>　　因为无论怎么吵，你都是我的小仙女呀，是我最最最重要，最最最喜欢的小仙女呀。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　喂喂喂，喂喂喂，现在的时间是2021年12月26日，现在的地点是，我们的小家，现在的人依然是黄文浩。昨天呢，我们一起度过了我们在一起后的第一个圣诞节，而前天呢，我们也一起度过了我们在一起后的第一个平安夜。那么老婆，你愿意陪我度过接下来许许多多的平安夜和圣诞节嘛。&lt;br&gt;</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，老婆" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，老婆 1</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2021/11/27/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%861/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2021/11/27/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%861/</id>
    <published>2021-11-27T15:24:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:12:16.834Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　等了好久，终于等到，可以以这样的口吻与你写情书。<br>　　最近看小说看多了，结果写起来有些文邹邹的。不过也就只能文写一下了。<br>　　本来的标题是你好呀，贺秋兰11。然后发现，不知不觉，已经写到10了。于是索性换掉，也意味着，我们之间，进入了新篇章。<br>　　甚至于，后面的篇章，我都想好了。下一个篇章，就是你好呀，孩子他妈。以及最后一个篇章，你好呀，老伴。<br>　　别人都是，等老了以后，再拿出年轻时写的情书，或者情诗念给老伴听。我们这，等老了以后，再拿出年轻时的爱你的心，写情书念给你听。<br>　　至于情诗，那还是算了，我敢写，你怕也不敢听。<br>　　昨天和同学吃饭，同学问我，领了证之后有什么感觉。我一时答不上来，那种感觉很奇妙，难以言述。就像是，觉得自己突然长大了，成为了一个家庭的男主人。自己身上的担子更重了，但是也更有动力了。<br>　　每个男生心里的第一个偶像，大概都是他的父亲吧。我也不例外，小时候灯坏了，都是我爸踩着椅子上去换灯泡。那个时候我就幻想着，有一天，我也能像我爸那样，能够解决家里大大小小的问题，成为家里的顶梁柱。直到上次回去，”多年的梦想”终于得以实现。其实那天还是很得意的，就好像，我也成为了我们家里的顶梁柱。<br>　　订婚以后，一直想着让你叫老公，可是你一直都在推脱，推到领证，推到说我下次回来。本来都已经淡了这个心思，直到上次回去你突如其来的老公，让我有些猝不及防。我都没有反应过来，直到你说，原来我也没有想象中那么高兴。我才意识到，对哦，我还愣着做什么，我应该扑上去拥抱你呀。<br>　　结婚之后，我们也有过几次争吵，甚至你有时候问我，我们之间有这么多矛盾，为什么当初还会选择结婚呢？<br>　　大概是因为，即使我们之间有那么多矛盾，但我们相信彼此对对方的爱，能够克服这些矛盾吧。<br>　　前段时间突然的情绪低落，其实我一直都有这个毛病吧，大学的时候更甚，一个月一次，我甚至都怀疑我自己有大姨妈了。但是后来遇到你之后，次数慢慢变少了，有时候情绪低落了我也没跟你说，所以你才会觉得我以前不会这样吧。<br>　　我知道，上次因为这个事情让你很不开心，我也很内疚，因为我的原因导致你下了晚班还不能好好休息。但是我想，以后应该不会再出现这种情况啦。<br>　　就像你说的，娶了这么好的老婆，还有什么不开心的呢？<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　等了好久，终于等到，可以以这样的口吻与你写情书。&lt;br&gt;　　最近看小说看多了，结果写起来有些文邹邹的。不过也就只能文写一下了。&lt;br&gt;　　本来的标题是你好呀，贺秋兰11。然后发现，不知不觉，已经写到10了。于是索性换掉，也意味着，我们之间，进入了新篇章。&lt;br&gt;　　甚至</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，老婆" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%80%81%E5%A9%86/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 10</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2021/10/02/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B010/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2021/10/02/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B010/</id>
    <published>2021-10-02T02:20:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:15:57.065Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　凌晨5点36分，醒了，睡不着。<br>　　可能这是一种不成熟的表现但是我还是有些兴奋。<br>　　我爸妈在我很小的时候就出去打工了，所以每次他们回来的那天，我都会兴奋的睡不着。长大后，很难再有这种兴奋的感觉。还存留在记忆中的，大概就是高考成绩出来的那一天，第一次睡在你身旁的那一天，以及今天。<br>　　自从上次你生日和你求婚后，我们之间又发生过许多次争吵。甚至有一段时间，连续的惹你生气。最严重的时候，你都开始怀疑，我们之间还适不适合。幸运但也是必然的是，我们又和好了，又开始重新相信彼此能给对方带来幸福。<br>　　早上的时候，刷到一个抖音说是打电话给老公说怀孕了。然后我就在想，如果我接到了你这样的电话，我该怎样控制住立马飞奔到你身边的心情。<br>　　我大概是控制不住的吧。<br>　　其实我之所以迫不及待的想和你住在一起，最主要的是想快点体会到，我们的小家的感觉。<br>　　上次求婚的时候你好像还没有答应我，那么。<br>　　喂喂喂，喂喂喂，现在的时间是2021年10月2日，现在的地点是欧利豪庭大酒店，现在的人依然是黄文浩。今天呢，是国庆假期的第二天，我们订婚的日子。虽然我们已经走到了今天这一步，虽然你已经没有了反悔的机会。但是我还是想问你一句，贺秋兰，你愿意嫁给我吗？<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　凌晨5点36分，醒了，睡不着。&lt;br&gt;　　可能这是一种不成熟的表现但是我还是有些兴奋。&lt;br&gt;　　我爸妈在我很小的时候就出去打工了，所以每次他们回来的那天，我都会兴奋的睡不着。长大后，很难再有这种兴奋的感觉。还存留在记忆中的，大概就是高考成绩出来的那一天，第一次睡在你身</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 9</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2021/09/01/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B09/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2021/09/01/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B09/</id>
    <published>2021-08-31T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:15:49.119Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　撒花，又到了小仙女的生日啦。同样按照惯例，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐，要幸福多多，烦恼少少；要如意多多，水逆少少；要money多多，体重少少。<br>　　不记得是哪一次聊天的时候，应该就是这两个月吧你抱怨了一句，说我好久都没有给你写情书了。我才意识到，我确实很久没有给你写情书了。<br>　　虽然偶尔会有表白，但情书，我看了一下，上一次给你写情书，还是在过年的时候。不过我又仔细看了看，好像去年也是这样，过年的时候给你写了一封情书，然后你生日的时候才又写了一封。然后就是11月12月给了写了一封。<br>　　不过以后还是要增加这个频率，要让小仙女时时刻刻感受到，你在我心里，永远是最重要的。<br>　　算算看，我们在一起快三年了，这是我陪你过的第三个生日。第一次，你在家里，我在杭州。第二次，虽然我也回家了，但是却因为你出了夜班后又要考试，我甚至没能见上你一面。而直到这一次，我才算是真正的陪你过了一次生日。这算是一个好开端吧，相信以后，我还能陪你过上许许多多个生日。<br>　　因为是一边开会一边在写这封情书，写到这里的时候，边上的同事问了一句，你在写什么呀，这么多，吓得我赶紧把手机收回来，支支吾吾的说不出话来。<br>　　正好写到这里，好像也没什么话想说了，所以就没有继续往下写了。<br>　　但是后面突然发现不对，这封情书意义非凡，怎么能如此简短。<br>　　其实从一开始你就很明确的跟我说，你希望找一个成熟的，对你好的人。对你好我知道应该怎么做，但如何成熟我却没有眉目。我以为我已经是一个大人，是一个成熟的人。但是后来我才明白，我远远没有我想象中那么成熟，而对你好，也并没有我想象中那么容易。<br>　　但好在，我找到了成熟的方向，并且朝着这个方向努力。我也知道了，怎样才算对你好，虽然做的不是很好，但我也会继续努力的。<br>　　前段时间我们吵架的时候，你跟我说：要快点成长起来啊，要承担起一家之主的责任来。<br>　　我突然意识到，我不能再像以前一样跟个小孩子一样了，不能每天有空的时候就去打游戏，不能遇到困难的时候就选择逃避，不能再在吵架的时候，因为害怕失去你而哭鼻子。<br>　　我是那个要给你安全感的人，这样的我又怎么能让你，让你妈放心的把你交给我呢。<br>　　如果没有钱和你订婚，那我就想办法好了，方法总比困难多。我怎么能让小仙女久等呢。<br>　　虽然订婚的事情给我造成了压力，但这更应该是我的动力呀。<br>　　开始准备结婚见家长后，我们因为钱的事情吵了很多次，包括因为我们家出多少钱，包括因为你的小金库。起初不是很理解，后面拗拗跟我说我才慢慢理解。这其实是一种缺乏安全感的表现。<br>　　觉得自己很没用，没有给到你足够的安全感，所以才会让你从其他的地方寻求安全感。我一直以为，所有的一切对你透明，就可以给你足够的安全感。但是后来我才渐渐明白，仅仅这些还是不够的，你相信我现在是爱你的，你也相信我现在是真心对你好。你担心的是我们结婚几年以后，我是否还能待你如初。<br>　　然而这一点我也没办法证明给你看，也许只有时间才能证明这一切。我也会时刻提醒着自己，不能因为结了婚后就对你有所懈怠。<br>　　哦对了，还有你提了很多次的上交工资这。这方面我没有任何意见，目前我所有的收入和开支对你而言都是透明的，以后也会是。包括以后所有的账号和密码，只要你想知道，我都不会对你有任何隐瞒。这一点我觉得我做的还是足够好的。<br>　　也许我还有很多不足，也许我距离成为一家之主还有一些差距。但是我会不断的努力，不断的成长起来。成为那个能够你带来安全感，能够给你未来的那个人。<br>　　所以，贺秋兰，你愿意嫁给我吗？<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　撒花，又到了小仙女的生日啦。同样按照惯例，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐，要幸福多多，烦恼少少；要如意多多，水逆少少；要money多多，体重少少。&lt;br&gt;　　不记得是哪一次聊天的时候，应该就是这两个月吧你抱怨了一句，说我好久都没有给你写情书了。我才意识到，我确实很久没有</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 8</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2021/02/12/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B08/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2021/02/12/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B08/</id>
    <published>2021-02-11T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:15:39.326Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　转眼间，又到一年过年啦。<br>　　有点小失望，今年过年还是没能和你一起过。不过好消息是，我们可以一起过情人节了。<br>　　回首看来，从我们在网上一起度过每个节日，到现在，可以真真正正的在一起过生日，过七夕。以及到未来，我们不会错过每一个节日纪念日。<br>　　我们每天都会在一起，每天都会是情人节。<br>　　前两天听到我同学和他女朋友，哦，是他老婆了，同居的消息，让我羡慕得不行。<br>　　我也希望能够早点，可以和你生活在一起，陪你一起看综艺，一起吃饭，一起喝水，一起相拥入睡。<br>　　前两天的时候，真的好想好让你大年初一的时候过来，然后牵着你的手，骄傲得告诉我那些亲戚，这就是我的女朋友，未来的老婆。所以，才会在我爸提了一下后，再次去问你，能不能初一的时候过来。不过既然你不想来，我仍然尊重你的机会。因为我相信，总会有一天，我能够牵着你的手，告诉我的那些亲戚们。<br>　　这一年来，我们经历了很多很多事情，有过争吵，也有过和好；有相聚，也有分离；有过欢笑，也有过泪水。<br>　　依然记得去年的时候因为惹你生气，被你拉黑，虽然想当面跟你道歉，哄你，然而却因为距离的关系一直拖到了元旦才回来。而现在，当你需要的时候，我可以随时能够回来陪你。<br>　　虽然做过很多身为男朋友应该做的事情，但好像直到今年暑假的时候，才真正的去接过你下班。希望在接下来的一年中，能够为你做更多更多身为男朋友应该做的事，甚至于为你做，身为丈夫应该做的事情。<br>　　我妈说，等以后去长沙过年，以后就不用到处拜年，接待客人了，我爸说，去我们家过年，第一年的时候，我那些叔叔，姑姑肯定也会开车去长沙我们家吃饭的。<br>　　我有点期待那个场景，我们作为一个家的男女主人，接待我们家，你们家的那些亲戚。很温馨很有家的感觉。<br>　　晚上陪我爸喝了点酒，有点晕晕乎乎的。这封情书就写到这里吧。<br>　　希望，在不久的时间内，吃年夜饭的时候，你能在我们家的饭桌上。<br>　　最后，祝小仙女在牛年里能够“牛”转“钱”坤，事事顺心，万事如意，越来越好看，越来越有钱。<br>　　如果鼠年的求婚你都不愿意的话，那么牛年的你是否会扭转心意，所以，你愿意嫁给我吗？<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　转眼间，又到一年过年啦。&lt;br&gt;　　有点小失望，今年过年还是没能和你一起过。不过好消息是，我们可以一起过情人节了。&lt;br&gt;　　回首看来，从我们在网上一起度过每个节日，到现在，可以真真正正的在一起过生日，过七夕。以及到未来，我们不会错过每一个节日纪念日。&lt;br&gt;　　我们每</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊2021，你好啊贺秋兰 7</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2021/01/01/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B07/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2021/01/01/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B07/</id>
    <published>2020-12-31T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:17:50.334Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　本来还在头疼元旦节送你什么礼物，然后下午的时候突发奇想想到给你写一封情书。<br>　　但是一想到你没给我准备礼物就有一丢丢丢不开心(此处应该有一个吻)。<br>　　转眼间，2020年就剩最后一天了。回想起去年的最后一天，发现我做的事情都是一样的：下了班就去赶火车/高铁。连车次的时间都相差无几。不同的是，去年的我们还在吵架，今年的我们，虽然下午的时候有一些小别扭，但无伤大雅；去年的我需要十几个小时才能来到你身边，而现在，我只需要两个小时。<br>　　虽然依旧是一个不短的时间，但我相信，将来，这两个小时会变成二十分钟，两分钟，直到两秒钟：我一转头，一侧身，你就在我身边，我也在你身边。<br>　　稍微有些遗憾的是，还是没能好好跨一次年。但至少，也是一次进步了。<br>　　其实这封情书距离上一封情书的时间不算太长，然而这不长的时间里，却发生了好多好多的事情。<br>　　比如，12月12日，我提着两袋水果和一箱牛奶，去见了你妈，虽然有些紧张，但一想到这是为了娶你，我就不紧张了。<br>　　比如，12月28日，我摇到了18号，定下了我们想要的那套房子。<br>　　比如，12月30日，我带着我们两共同的努力存下来的钱，去付了首付，然后在那个公众号的文章下留了言。到现在，已经有2000多个人点赞了，也就是说，有2000个人见证着我们买的房子，见证着我们的幸福，见证着我们的2020年的结束，也见证着我们2021年的开始。<br>中午的时候，可能是因为午觉，也可能是因为看的小说，突然间情绪很低落。下意识得想找人聊聊挑，但第一时间想到的人却不是你。可能是我喜欢了一个人隐藏情绪，也可能是因为不想让你看到我软弱的一面，虽然可能你已经看过很多次了。<br>　　后来想了想，还是决定跟你说了，因为我意识到，不管遇到什么事情，我都应该去跟你说，而不是其他的异性，尽管我跟这些异性没有任何逾规的地方。<br>然后看到你说，晚上就要见到你了，不开心么？我突然就觉得没那么低落了。如果没有后面我皮那么一下就更好了。<br>　　这两天晚上下班的时候都有跟我爸妈视频，前两天我妈突然说，儿子你长大了，买房这么大的事情，你一个人跑来跑去，自己搞定了。然后我也意识到，我好像不知不觉间，自己一个人完成了一件人生大事。我不知道这是不是你要的成熟，但我想，这也让我更有勇气和底气，来给出要照顾你一辈子的承诺。<br>　　一想到我们要在2021年结婚，我就有点想让它快点到来了。就像一想到我在奔向你的路上，我就想跑起来了。<br>　　我要开始奔跑了。<br>　　那么，2021年见。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　本来还在头疼元旦节送你什么礼物，然后下午的时候突发奇想想到给你写一封情书。&lt;br&gt;　　但是一想到你没给我准备礼物就有一丢丢丢不开心(此处应该有一个吻)。&lt;br&gt;　　转眼间，2020年就剩最后一天了。回想起去年的最后一天，发现我做的事情都是一样的：下了班就去赶火车/高铁。</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 6</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2020/11/11/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%206/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2020/11/11/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%206/</id>
    <published>2020-11-11T14:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:07:17.511Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　算算时间，我好像又有很长时间没给你写情书了。这两天突发奇想，想趁着这个节日给你写封情书。虽然这个节日跟你我都没有关系。但是，毕竟是我害得你少了一个节日，所以节日可以不过，礼物还是要有的。<br>　　就把今天，当情人节过好了。<br>　　可能是之前你在的时候都关注你去了，前天送完你回家后才发现，家里到处都是你来过的痕迹。所以才会在分开后不到4个小时，我就好想好想你。我那会好想对你说，谁让你动我东西了，谁让你帮我整理了，你这样搞得家里到处都是你来过的痕迹，搞得我都不敢回家了，一回家就特别特别想你。<br>　　所以就萌生了给你写情书的想法，但是昨天很晚才下班，没时间写，到现在才写完。<br>　　虽然迟到，但总胜过不到吧。<br>　　本来想等你过来后我们好好聊聊我们的以后，结果最后真的只聊了五毛钱的。<br>　　本来觉得上次和你妈聊的挺愉快的，我还开心了好几天，觉得和你结婚就只是时间的问题了，直到那天才知道你妈对我们的谈话并不满意。<br>　　不过我相信这个问题也是会解决的，就像刚开始的时候，我们觉得异地是一个很大很大的问题，但是现在，这个问题被我们解决了。<br>　　所以，你妈这边，我们也一定会想到办法让她同意的。<br>　　其实这两天，最开心的时候，是那天晚上，我陪着你一起看综艺，以及第二天，我们一起吃饭的时候。也不算最开心的时候吧，应该算最温馨最幸福的时候。因为感觉，我们好像提前过上了婚后的生活。我们就像夫妻一样，在家里一起吃饭，一起看综艺。<br>　　好希望能够再次陪你一起看看综艺，吃吃家饭。<br>　　哦对，我想起来了，最最开心的时候，应该是你叫我老公的时候。<br>　　那个时候，真的感觉到自己是世界上最幸福的人了。真希望能听你多叫几声，所以希望尽快把你娶回家呀。<br>　　这样，我就能每天陪你入睡，陪你醒来，陪你吃饭，陪你喝水，陪你出去浪，陪你宅在家，陪你看综艺，陪你刷抖音。无论做什么，我都愿意陪着你。<br>　　这样我就能，每天都在你耳边说。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong><br>　　<strong>不，三万遍，三万个日日夜夜。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　算算时间，我好像又有很长时间没给你写情书了。这两天突发奇想，想趁着这个节日给你写封情书。虽然这个节日跟你我都没有关系。但是，毕竟是我害得你少了一个节日，所以节日可以不过，礼物还是要有的。&lt;br&gt;　　就把今天，当情人节过好了。&lt;br&gt;　　可能是之前你在的时候都关注你去了，</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 5</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2020/09/12/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%205/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2020/09/12/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%205/</id>
    <published>2020-09-11T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:08:00.733Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　转眼间，又到了小仙女的生日啦。那么首先，按照惯例，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐呀。要永远开心，要事事如意，要有糖果和巧克力。<br>　　其实很早就有在预谋这封情书了，大概是在五六月份吧，但是因为当时想说的就几句话，就一直搁置了。上一次吵架的时候就想写来着，因为觉得想对你说的那些话不像是在检讨，所以打算放在情书里。但是后面写着写着，越写越生气，然后觉得，这好像也不是情书应该的内容，虽然我写的情书风格一直很”独特”，但也不应该”独特”到这个地步。所以第二天等心情平复之后又在备忘录里换了个语气重新写了一份。<br>　　不知道你在海南看我手机的时候有没有看到，不过现在你没机会看到了。<br>　　再然后，这封情书就拖到了现在。<br>　　写到这里，我开始想，这封情书要写些什么，我准备写一下，然后我突然想到，我为什么会选择在你生日这天，没有准备什么生日礼物，仅仅准备了一封情书，以及一个红包。<br>别人送生日礼物都是口红香水鲜花什么的，我大概是唯一一个在生日那天写情书当生日礼物的吧。<br>　　一开始我也觉得，可能是我懒，懒得给你挑生日礼物，也确实不知道送什么，怕送的你不喜欢。当然我也承认，是有一部分这个原因。但是我好像，在内心里认为，你收到情书后会很高兴。<br>　　我想，这可能得从我送你的第一张小卡片说起吧。<br>　　说到小卡片，我好像很久没送你小卡片了。每次久别重逢时，我都会给你一张小卡片，但如果我没记错的话，我已经欠了你两张小卡片了，一张是今年过年回家时，还有一张是我辞职回来时。其实我都有记得，只是因为懒，就没写了。<br>　　不过这要往深了去说，就好像是我没以前那么在乎你了，不在担心我会失去你了。<br>　　好像又回到之前的问题了，我跟之前对你的态度不一样了。<br>　　不过正如最后一封检讨书说的那样，我意识到了我的问题，我也有意识的去改正。<br>　　我要让你知道，无论是过去，现在，还是将来，你都是我最最最重要的小仙女。<br>　　刚刚又重新看了一下之前给你写的情书，第二封情书有写到，我们一定一定会战胜异地恋的。我现在是不是可以骄傲的跟你说，看吧，异地恋的问题我们解决了吧。<br>　　所以，你担心的那些跟我妈相处时可能出现的问题，你在长沙找工作的问题，都会解决的。哦，还有你担心我以后结婚了生孩子了就对你不好的问题，这个不用解决，因为根本就不会发生呀。<br>要相信我呀。<br>　　第三封情书里有写到，这是我给你过的第一个生日，以后还会给你过许许多多个。也许这一次我不在你身边，但以后我一定会真正的陪你过生日。<br>　　所以，我答应过你的事情，都会努力去做到的。<br>　　比如减肥。<br>　　要相信我呀。<br>　　第四封情书里有写到，我们走过了三百四十七个日日夜夜。我们走过了瑶湖公园，走过了滨江广场，走过了五一广场，走过了西湖，走过了迪士尼，走进了对方的心里。<br>　　我们还会去很多很多地方，走过很多很多日子。我在你的身旁，你在我的身旁。<br>　　而现在，我们又去了海南，去了三亚。又走过了二百三十二个日日夜夜。<br>　　所以，我会继续带你去很多很多地方，陪你走过很多很多日夜。<br>　　要相信我呀。<br>　　要相信并期待我们的未来呀。<br>　　这些情书里写的最多的一句话就是，感觉时间过的好快呀。<br>　　然而如今我已经没有了这种感慨，如今的我回想我们这一路磕磕绊绊地走到现在，只想更加珍惜你，宠你。而现在，我们算是快要修成正果了吧，当然我知道还有几件重要的事情要做，一件是找到一份稳定的工作，一件是减肥，准备去见未来丈母娘，告诉她，可以放心的把你交给我。<br>　　其实生日算是我最看重的一个特殊的日子了吧，它不像其他节日那样，属于所有人。所以我会去记住一些对我比较重要的人的生日，也希望别人能记住和重视我的生日。而这，算是我真正陪你过的第一个生日吧，以后，我还会陪你过许许多多个生日。甚至我连明年的情书内容都想好了，就写我答应你陪你过生日，现在我又做到了。<br>　　想到这里，我突然想到，我以前给你发的那些检讨书情书啥的你都弄丢了吧。我还想着弄一个系列，等我老了读给你听呢(小仙女永远18)。<br>　　我突然想到之前去8楼整理东西的时候看到我爸和我妈之间来往的信件，有整整一箱。我偷看了几行，好像是我爸和我妈吵架了，我妈说不要我爸了，然后我爸就回信：平，收到你的来信后，我悲痛欲绝，你怎么能说出这样伤人的话。<br>　　夸张的语气让我觉得好像，但那一箱信又让我有些羡慕。<br>　　但是，我们也会有的，不是么？<br>　　最后，祝小仙女接下来的考试一切顺利，考的都会，蒙的都对。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　转眼间，又到了小仙女的生日啦。那么首先，按照惯例，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐呀。要永远开心，要事事如意，要有糖果和巧克力。&lt;br&gt;　　其实很早就有在预谋这封情书了，大概是在五六月份吧，但是因为当时想说的就几句话，就一直搁置了。上一次吵架的时候就想写来着，因为觉得想对</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 番外 1</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2020/02/08/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%20%E7%95%AA%E5%A4%96%201/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2020/02/08/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%20%E7%95%AA%E5%A4%96%201/</id>
    <published>2020-02-07T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:08:12.710Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　每当在抖音里刷到什么结婚纪念日，恋爱纪念日的时候，总是在想，我们是不是也应该有一个纪念日。如果有的话，那我们的纪念日应该是哪一天呢。<br>　　也许在大多数人眼里，纪念日就是出去吃个饭，互相送对方礼物，庆祝两个人在一起多久多久。而你以前说过，难道没有纪念日，我就不会给你准备惊喜和小礼物了么。所以，纪念日对我们来说，似乎并没有太多的意义。<br>　　但是，我还是希望能够从365天里，挑出一个特殊的日子来作为我们的纪念日。并不是为了庆祝什么，而是为了告诉自己，在这一天，我受到了上天的眷顾。同时也提醒自己，我能够在茫茫人海中遇见你，是一件非常不容易的事情。而我们能走到现在，走到这个特殊的日子，也是一件不容易的事情。因此，一定一定要好好珍惜你，不能因为已经拥有了你而有懈怠之心。<br>　　但是，想了很久，也不知道哪一天比较合适。毕竟按我们之前的约定，我们并没有“在一起”。 直到前段时间，提起元宵节在家过节的时候，想起去年的时候送你的花和小卡片，想起那个时候收到卡片时那么兴奋的你。我当时完全没有想到一张小卡片会让你那么开心，但是看见你那么开心，我也忍不住高兴起来。我想，那一刻，我们恋爱了。<br>　　所以，我决定，就将每年的元宵节作为我们的纪念日好了。<br>　　那么，小仙女一周年纪念日快乐呀。<br>　　<strong>爱你，还剩两千九百九十九遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　每当在抖音里刷到什么结婚纪念日，恋爱纪念日的时候，总是在想，我们是不是也应该有一个纪念日。如果有的话，那我们的纪念日应该是哪一天呢。&lt;br&gt;　　也许在大多数人眼里，纪念日就是出去吃个饭，互相送对方礼物，庆祝两个人在一起多久多久。而你以前说过，难道没有纪念日，我就不会给你</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 4</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2020/01/25/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%204/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2020/01/25/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%204/</id>
    <published>2020-01-24T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:07:56.893Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　好像很久都没有给你写情书了，你说每封情书都是你要来的，那么这封情书算是我自己想着要写的了吧。<br>　　虽然这好像也是在我们吵架了的情况下我才兴起的念头，但也希望这是最好的新年礼物。<br>　　再过半个多月就是我们重新认识一周年啦，一切都过的好快呀，你发的那张聊天记录的截图我还很清楚地记得。而转眼间，我们就走过了三百四十七个日日夜夜。我们走过了瑶湖公园，走过了滨江广场，走过了五一广场，走过了西湖，走过了迪士尼，走进了对方的心里。<br>　　我们还会去很多很多地方，走过很多很多日子。我在你的身旁，你在我的身旁。<br>　　可能是因为小时候过年的时候，总会有亲戚来我家过年，所以也就有表哥表弟陪我一起玩。后来他们不过来了，每当过年的时候我都会觉得，好像过年也不是什么特别开心的事。<br>　　直到今年，今天。贴对联的时候，突然想起以前过年时的场景，那种孤独的心情。而今年不一样了，因为有了你，虽然没有见到你，但我知道你会一直陪着我。<br>　　我也会一直陪着你呀。<br>　　这封情书可能比你想象的要短一些，说了这么多好像想说的都说完了。<br>　　不，爱你这件事，永远也说不完。<br>　　<strong>爱你，2020遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　好像很久都没有给你写情书了，你说每封情书都是你要来的，那么这封情书算是我自己想着要写的了吧。&lt;br&gt;　　虽然这好像也是在我们吵架了的情况下我才兴起的念头，但也希望这是最好的新年礼物。&lt;br&gt;　　再过半个多月就是我们重新认识一周年啦，一切都过的好快呀，你发的那张聊天记录的</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 3</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2019/08/25/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%203/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2019/08/25/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%203/</id>
    <published>2019-08-24T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:07:53.197Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　转眼间，就到你的生日了。那么首先，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐呀。要天天开心，要没有烦恼，无忧无虑的跟我一起一直走下去。<br>　　这大概是你这24年来最特别的一个生日吧，而到下周我的24岁生日，也注定会是最有意义的一个生日。<br>　　算算我们已经“认识”194天了，然而我们第一次对话，第一次见面，第一次牵手以及第一次相拥的场景仍然历历在目。我甚至仍然记得我们第一次见面后，我在酒店惴惴不安，担心你发现我其实没你想象中那么美好，直到收到了你的消息。<br>　　这一切过的好快，快到在写情书的标题时，我发现我的输入法都还没记住你的名字。有时候自己都觉得这一切不真实，感觉好像突然之间就有了一个女朋友。然而好像又很漫长，在每次期盼着与你见面的时候。<br>　　记得很久之前就有在想，我们之间的进展是不是太快了。但是那会可能是不想回到“朋友”的关系吧，所以骗自己，骗你说这其实是正常的。<br>　　而现在，偶尔也会想到这个问题，尤其是在你每次送我各种各样的小礼物时。感觉好像你经常送我礼物，而我却不常给你买东西。明明我没有为你做过什么，但是你就好像为我付出了许多。所以在想，倘若我是个渣男，你大概会输的特别特别惨。然而我不是，我也不会给其他人骗你的机会。而每次想到这些，就越想宠爱你，想永远的对你好，想让你永远不会受到伤害。<br>　　记得以前看过一句话，追女生从来不是一件难事，重要的是你追的是不是对的人。所以我想，你大概就是那个对的人了吧。<br>　　想想命运还真是神奇，明明我们已经是两个世界的人了，却因为拗拗又重新走在了一起。我错过了第一个24，不过我不会再错过第二个，第三个，以及后面许许多多个24了。同时我也为你准备了24件礼物，希望可以补上我错过的那个24。<br>　　在2019年，24岁的你遇见了24岁的我，我们一起去南昌，一起去长沙；一起看电影，一起散步；一起吃饭，一起喝水；一起入睡；一起醒来。而我们还要一起看干儿子，一起去迪士尼，一起生活，一起做许许多多的事情。<br>　　这是我给你过的第一个生日，以后还会给你过许许多多个。也许这一次我不在你身边，但以后我一定会真正的陪你过生日。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　转眼间，就到你的生日了。那么首先，祝我最最最亲爱的小仙女生日快乐呀。要天天开心，要没有烦恼，无忧无虑的跟我一起一直走下去。&lt;br&gt;　　这大概是你这24年来最特别的一个生日吧，而到下周我的24岁生日，也注定会是最有意义的一个生日。&lt;br&gt;　　算算我们已经“认识”194天了</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 0</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2019/08/20/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%200/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2019/08/20/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%200/</id>
    <published>2019-08-19T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:07:39.878Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　你好啊，贺秋兰。<br>　　也许你可能还不认识我，但其实我已经喜欢你很久了。不知道你还记不记得你8岁的时候，那个让你长发及腰就嫁给他的人。没错，我就是那个拐骗小萝莉的怪蜀黍。其实我还偷偷送了你很多很多的礼物，包括这封情书，不过你可能还没有收到，但是有一天我会把这些礼物通通交到你手上。<br>　　你应该有一个好朋友叫何瑞梅吧，要记得和她保持联系哦。因为我们的认识还得多亏了她呢。<br>　　我们将会在一个阳光明媚的下午见面，不过刚开始的我可能会显得非常拘谨，有什么做的不好的地方你要多包容一下。<br>　　不过我们第一次单独相处就吵架了，不过还好，我又把你追了回来。相反我们因为这次争吵变得更加亲密。<br>　　然后我们开始了一个月见一次面的状态，虽然每次想念对方的时候对方都不在身边，但是每次相见的时候都会觉得这一个月的期待都是值得的。<br>　　是的，我想你看到这里应该已经知道了，我们是异地恋。你可能会很奇怪，你怎么会跟一个异地的人谈恋爱。但是缘分就是这么奇妙，虽然异地是我们现在面对的最大问题，但是我相信终有一天我们会解决这个问题。<br>　　我记得有一次我们吵得特别凶。你以为我不爱你了，所以一直不回你的消息。但是，我怎么会不爱你呢。你可是我最最亲爱的小仙女呀。不过就像人们说的那样，情侣间偶尔的吵架有利于加深感情。和好之后的我们更懂得珍惜对方，而我也意识到了自己很多方面的问题。<br>　　说了这么多，你可能已经迫不及待的想知道我是谁了。但是不要着急啊，我们很快就会相见了。到时候，我会穿越这个世界上汹涌的人群，怀着满腔的爱意和满眼的柔情走向你，抱紧你。<br>　　我一定会找到你。你要等我。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　你好啊，贺秋兰。&lt;br&gt;　　也许你可能还不认识我，但其实我已经喜欢你很久了。不知道你还记不记得你8岁的时候，那个让你长发及腰就嫁给他的人。没错，我就是那个拐骗小萝莉的怪蜀黍。其实我还偷偷送了你很多很多的礼物，包括这封情书，不过你可能还没有收到，但是有一天我会把这些礼物通</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 2</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2019/07/13/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%202/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2019/07/13/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%202/</id>
    <published>2019-07-12T23:30:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:07:49.421Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　呐，答应给你的第二封情书。<br>　　之前一直苦于第二封情书应该写些什么，后来自己感觉到对你的态度跟之前不太一样了。我想你可能已经感觉到了吧，所以第二封情书就打算解释一下，告诉你可能我跟之前确实不太一样了，但你在我心里的位置还是一样的，甚至更加重要了。<br>　　我知道那段时间你可能会有一些不安，但应该没有那么严重，所以打算等到了7月13号的时候再把情书给你，给你一个惊喜。<br>　　然而计划赶不上变化，可能也说不上变化，是我把你的不安想的太简单了。<br>　　于是我们吵了一架，我们认识以来吵得最凶的一次吧。<br>　　然后我才意识到，我把一切都想的太简单了。同时也意识到了我的很多”想法”都是错的。<br>　　不过还好，一切都还来得及。虽然有些后怕，但最后我还是紧紧地抓住了你。<br>　　拗拗以前跟你说过吧，我是一个信仰爱情的人。也许是我把它想得太美好了吧，所以一直觉得它可以战胜一切困难，异地恋什么的也不是什么大问题。<br>　　直到现在，直到有一次我不知道你是真的生气还是假的生气；直到有时候一个拥抱，一句亲口说出的我爱你就能解决的问题我们却大吵一架；直到每次想你的时候都在心里安慰自己，再过多少多少天就可以看到你了。<br>　　就像以前在知乎上看到的一个回答一样，异地恋会把负面情绪放大很多倍。偶尔我也会动摇，但是当每次听见你说你也想我的时候；每次收到你送的小太阳，小礼物的时候；以及每次紧紧抱住你的时候。我又开始充满信心。<br>　　我们一定一定会战胜异地恋的。<br>　　从长沙回来后的那几天，有一天突然想到这么一个问题，有了你之后我的生活跟之前有什么不同。想了想，可能是因为异地的原因吧，除了每天晚上会跟你打打电话外，好像没什么不同，我依然是每天上班，下班，周末打打游戏。<br>　　直到那天又收到了你寄来的小太阳，我才发现，好像是有那么一些不同的。我会收到你准备的小惊喜，收到同事羡慕的眼光。以及有时候有什么开心的，好玩的事情，也不用担心无人分享了。<br>我的世界因你而改变。<br>　　写了这么多，感觉挺乱的，算是继承了上一封情书的风格吧。可能确实跟别人的情书不一样，但是写的都是我真实的想法，表达的是我真实的喜欢呀。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　呐，答应给你的第二封情书。&lt;br&gt;　　之前一直苦于第二封情书应该写些什么，后来自己感觉到对你的态度跟之前不太一样了。我想你可能已经感觉到了吧，所以第二封情书就打算解释一下，告诉你可能我跟之前确实不太一样了，但你在我心里的位置还是一样的，甚至更加重要了。&lt;br&gt;　　我知道</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>你好啊，贺秋兰 1</title>
    <link href="https://lovelanthreethousand.github.io/2019/04/04/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%201/"/>
    <id>https://lovelanthreethousand.github.io/2019/04/04/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0%201/</id>
    <published>2019-04-04T07:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-09-02T17:07:43.301Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　其实在给学妹写完情书后，就决定不再写情书了。可能是因为受挫；可能是因为觉得一封情书也改变不了什么；也可能是因为觉得用一个系列写情书给不同的女生不太尊重。再加上都9012年了，大概没有人会上演送情书这种老套的剧情了吧。<br>　　但是那天你跟我说让我写情书的时候，我装作不乐意的样子，心里还是有一丝高兴的。因为觉得，你接受了我的情书，就等于接受了我的喜欢。<br>　　其实拗拗跟你说的和我以前表现出来的都不算骗你吧，我是一个“害羞”的人。但这并不意味着我不好意思做一些亲热的举动，而是因为我担心我们的关系还没有亲密到那种程度，所以不敢越界，担心那样会引起你的反感。<br>　　所以那天我们吃饭的时候，我特意隔开了一个座位，因为那是我们第一次见面。所以我们出去玩，看电影的时候我只敢在你的旁边而不敢去牵你的手，因为我们还只是“朋友”。所以那天晚上你质问我我们是什么关系的时候，我也只敢说是追求者和被追求者的关系。<br>　　你可能不知道那天下午我有多努力地抑制牵你的冲动，就像你不知道第二天我们分别的时候我有多努力地抑制亲你的冲动。虽然最后还是没有忍住，偷偷地亲了一口你的头发，然后骗自己这样你应该感觉不到。<br>　　如果不是那天你生气把我逼急了，我想我也不会做出后面那些举动。那样的话我想我们第二次见面大概就是拗拗下蛋的时候了吧。这样看来我给你看那些情书倒是一个非常明智的举动。<br>　　这可能跟我的太在意有关，也可能跟我的不自信有关。我是一个非常“胆小”的人，所以不敢冒任何失去你的风险。当你让我选考察期是看时间还是看表现时，我毫不犹豫的选了前者。尽管我知道看表现大概率是会缩短时间，但我还是不敢冒险，同时我也愿意去等我的“翅中”。<br>　　回过头想想，我们认识的时间并不算长，但是一切都好像自然而然。记得拗拗当时向我介绍你时说我们俩很合适，我对人很好而你又希望找一个对你好的人。然而我觉得我们不仅仅是这一点合适：你害怕被人骗而我除了逗你的时候也不会欺骗你，你喜欢简单平淡的生活而我也想和你柴米油盐酱醋茶，你容易把别人的话当真而我也不是随便许诺的人。<br>　　其实你说的没错，我很傲娇，很小孩子气，很幼稚，不够成熟，像一个渴望被爱，希望有人在乎的小孩子。也许生活上我能照顾好你，但是感情上我却需要你的照顾。之所以对别人好是希望别人也能对我好，所以不用担心对我太好我会不珍惜啊，相反我会对你更好，更加珍惜你。<br>　　就像上一次回去的时候，因为急着去见你，所以见到你时衣领竖得老高。正准备牵着你走的时候，你把我拉住，帮我整理好衣领。那一刻突然好心动，想用力地抱住你，然后告诉你我好喜欢你。<br>　　所以我会一直顺着你哄着你宠着你，但是有时候我也希望你能哄一下我。我想每次跟你要亲亲要晚安要哄的我大概就像一个要糖果的小孩子吧。<br>　　前两天因为玩游戏惹你生气了，然后你告诉我你改了我的备注。我哄着你想让你改回来你却一直不答应，然后我就不想说话了。并不是因为不想继续哄你了，而是因为觉得后悔和委屈。这个备注算是我努力对你好的奖励吧，然而却因为玩游戏而弄丢了，所以很后悔。但是我后面也认错了，你还不肯改回来，所以很委屈。我也知道你可能只是想让我再哄你一下，但是我觉得我是因为惹你生气才弄丢了这个奖励的，所以我应该继续好好表现把它重新赢回来。通过哄你来要回奖励有点耍赖的感觉，所以就没好意思继续耍赖下去。<br>　　写了这么多感觉乱七八糟的，别人的情书都是各种甜言蜜语，而我的情书却丝毫不提。也许我决定不再写情书的另一个原因就是我写的情书比较另类吧。<br>　　但这里面的字字句句，都读作我爱你啊。<br>　　<strong>爱你，三千遍。</strong></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;　　其实在给学妹写完情书后，就决定不再写情书了。可能是因为受挫；可能是因为觉得一封情书也改变不了什么；也可能是因为觉得用一个系列写情书给不同的女生不太尊重。再加上都9012年了，大概没有人会上演送情书这种老套的剧情了吧。&lt;br&gt;　　但是那天你跟我说让我写情书的时候，我装作不</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="你好啊，贺秋兰" scheme="https://lovelanthreethousand.github.io/tags/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%95%8A%EF%BC%8C%E8%B4%BA%E7%A7%8B%E5%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
